[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (169)

新一年齊齊屠狗會

慢

1

追和先啦dllm

頭香

慢到 負評左

慢ga

唉 呀duck追和輸半算

water break

角

唔好再入波啦

頂住啊

貼飛然錢定律 Let's go corner

半4全4

賽前12.5係做乜撚野

8.5都唔敢入

4:2

追和未呀

7.5都黎緊

下半場0c

比角啦屌

8.5跳船 9.5 3倍跳1/3 10.5慢慢頂 4.5s
安心訓教

賽 前12.5你大我呀

鳳凰0角 報驚了

你講乜輸乜架喎

係咪鳳凰黎

#42072屌你老母死全家長命百歲百病纏身買乜輸乜

果頭gel完10.5s 轉頭就貼自己買10.5b張飛 仆街冚家鏟啦

主隊ng 追和 跟我買中左嘅派我

7.5了

落到7.5

買角個d排緊隊未

睇落應該8-10角完 corner 上 無角就射你

意志要堅定

2017

阿德一定得

7.5

熱到唔想郁了

今場應該會人人都做到高蛇

驚已報，山雞踢假波0c

等買5.5

買注7.5大先

豉油我負皮

冇角球

俾角 唔係就射你

鳳凰啲角去晒邊

支持

擦啦屌

屌你老母
以後唔買阿德角球
成班連贏都唔想贏

我一開就六負皮

7個了

慢到咁

8個

正皮左

4c

真係垃圾黎 少少鬥心都無
個龍就hea到波都唔接 由佢入

角大被迫害

Lm

9個了

負皮多過角

屌巴巴路

Cls 15個

熱都唔想落注了

我諗16.5應該都

如果咁都開到以後唔賭錢

刷角有負評咁快就好了

阿德幾時3：3？

有預感會反cup

不過係下場

25倍正皮

負皮20.5大 1:1.1

咩

18個了

負皮

Cup呀屌你老母

all in

easy cash

嘻

收息成功了

以後長追山雞角細

arduck on9

避左呢場好似贏左咁

屌 咁都唔入 廢撚到

25了

屌佢老母

6.5準備

屌左出黎

26.5b入了小小

阿德萊德聯我屌你全家

等5.5入細

Cashed

我唔信山雞全場0角

7.5都唔敢入

我夠30.5 b

開到連本帶利派一位開始

射射射 射爆你 射到你俾C我

我就唔信可以力頂4C完場

ok

兩秒即CASHED

all in 30bw

5c

8連角叫爆區

連詩雅準備出現

28了

lm 連c雅召喚

Cash

阿德唔撚迫既屌

cashed

30B CASHED

我

6c

角大手足排定隊入錢都得了

2:2完場 派2個100

6c了

召喚shiga

lm

LM

黎料

恭喜發財

連c雅

我個29.5B同反底德NG

訓醒見到山雞反cup

唔買先兩個角

lm了

鳳凰幫手刷下角ok?

光速巴

是但比多2C,是但屌多粒啦仆街

話左雞年加成

Know

連C雅！！！！！！！ 屌你老尾開你年

1-2 12c ft
派5個100

呀德真係垃9圾
山雞作客岀名廢
呀徳直情係地底泥

唔好講 會小氣

中出連雅

7c

Hi

7c
-6c

咁都唔撚入

單邊刷爆佢

暗號 刷爆角

咁中柱....廢撚到

咁都唔入
呀德完啦

-3C 射啊

我屌 又唔入

唉 無運呀duck

仲諗12.5

中眉 靚射～!

買左阿德真係想死

求起機

頭先無膽入大 宜家又無膽入細

阿德唔goal不如輸多粒啦

第4個 water break

試下叫

反正贏左都係連本帶利派俾手足

Same

Nba打4節

咪呀 9.5b都應該開到

食屎啦 屌你老母呀duck
幾球送比你都唔識入呀
斷腳啦屌你老母

踢兩腳又飲水不如唔好撚柒踢啦

Yes sir

比多4角

紫蛇

爆角唔該

山雞0c

大注轟落去大

高士路時間

報驚了

山雞都由你攻,你都屌唔到

中出連c雅

信IU入多注

太熱， 刷角不了

阿德cup呀仆街

罰球變角球 上！

-1c

真係送都入唔到呀 成班呀duck
學咩人踢波呀

goal

2:2

AR DUCK 2:2

反cup ar dllm

頂到完場

屌你咁多球先入到

diu!!! 唁好再入啦duck

有邊個估到 山雞會唔刷角

Ar duck反CUP佢

2:2果位巴打 我我我

又比假希望 又唔刷了

2-2

2:2不要刷了

未完場

相信各拎1 分球員都唔想郁了

劇本開始
反cup 角大

再留了

中呀！

反cup劇本

值住個勢上啦咁中意中眉中柱

喜欣估到

2:2先LM都有份?

cup完再cup

3.5 大
One more

CUP埋佢啦Ar duck

(7/8)

2:2巴打我留明了

黑到仆街
追得返換唒人佢先傷出

鳳凰贏啦好嗎？

我留了好久了

3:2可以？ 唔係真係jump

比個12m ar duck

都就完場仲飲水

打少個

阿德反勝派100 5個

阿德 有個傷出
無得換人 打少個

我買角真係傻到仆街，CF又買8.5又爆，呢場居然7.5買細唔低位唔買

我阿超級我

我都是呢,我地幫手叫的

阿duck打少個

me

入多粒

咁就不了

點會撲去個個位

我我我

留了

8.5
12.5s 13.5s
2.5
主隊

4連角。
角球NBA

客

咁樣打少個

7.5s 應該中

留翻嚟醫下自己個柒腦啦

留

Chicken

3：2，2：3，3：3都都得入呀

Diu 又要訓了

5.5 大 開黎見禾

32!!!!!!!!!!

pls

上啦鳳凰，雞年行大運啊

2:2好喇 新年和和氣氣啦

岩啊

12m變角啦

原來山雞係大船

角角角角角角

可以

3:2 pls

買哂主客和

阿德打少個

打多個就贏啦山雞

阿德比次機會

比多C啦不如

食住個勢呀duck

山雞生性啦！打多個就刷角同入多粒啦！

山雞入佢

表面睇係對鞋 其實係風筒

32 派一個100

連詩雅

畀多3角

俾多6角！

4.5 大派$100 比我

Ky好耐冇見

山雞幫手刷角未

贏啦山雞

8.5角細我cut j

3.75細⋯⋯ 訓醒 boom

想贏就落底刷角啦

唔好 你要踢波

咁我呢條飛都唔要了

比夠10c

11c

講左主隊ng 中左就高蛇
我講就廢話

c 山雞 快

10。5投降

10C

16.5s cashed

入多啦

Gel!

咁都射出界

廢到

比多2角啦屌

10c

補時點刷4角

補貼分

7分鐘

2500打個飛機 重要揀人 做女人真好

點估到客唔刷

山雞一角都冇 痴撚線

呀德會絕殺

俾多2c我 快

有冇手足知道依加幾c

+7

補7分鐘。有機會

8

8c

連C

世界變 角王山雞0角

頂撚住呀 和佢老母

角球NBA

好心山雞咪撚攻啦，次次都俾人打到有威脅反擊

AR DUCK絕殺得唔得

完啦投降啦

7mins

唔刷角 山雞就輸埋佢啦on9

山雞你要攻就贏埋佢啦

今日笑話山 雞0c

你有冇睇場波請問

7.5b 巴打 屌死人

仲差1c 快

主隊ng 主w 已買

山雞0c
我也是醉了

上半場 飲水break ?

再來兩角

Cup佢老母

連C!!!

主ng 似一陣臨完兩分鐘goal

C

c 快！

輸巴巴路

2 more

山雞無刷過角既球員
祝你地雞年場場波都食紅牌

阿德好好地攻入佢啦

加7 補少左

劇本 3:3 大 快買

c 我要c 快呀

補完未

山雞0c

抵jump

幫人打完飛機再拖手 然後再食KFC

成撚日反手

你on9咁樣抽

agger

針了
角大已死

今日笑話#

上半補5分鐘，
下半補7分鐘

8.5都無

MOLAMOLA

40 kg 抱起屌

比多兩c

主反cup

完場未

絕殺c好嗎

2 角

求主cup

主cup硬

都唔知佢射乜

又抽

咩叫ml

射人俾c啦 快 快

吹雞完啦

g持

cls 心臟

22歲以下唔得係咩玩法

8c jump了

客下盤食硬就真
差d食全格

c 快呀

其實真心驚驚地

是日笑話

山雞0c完場

求派起機

goal~~~~

咁都出界

單邊8屍

屌你老母 上盤8.5大輸曬

FT 2:2 8c (8:0)

山雞唔刷角

10.5 JUMP了

2-2 8c

燈占燈到山雞0c

好波 2:2完

角大應該死左好多人 山雞0角

淫欲周子瑜
嘿等我超變身先
加我tg : pamhei 最遲聽晚入

我我竹

個屈臣真係垃撚圾

求派

主客和 星期日 1 阿德萊德聯 (主) 對 威靈頓鳳凰 (客)
和 @ 3.25 $2500

$2,500.00

報左驚

山雞1c都冇 仆街死啦

買左8.5大

山雞痴撚線 好彩補左7.5大 痴線8對0

89分鐘見仲有角細買以為派錢 禁左落去先醒起飲水補時 即時關app都照幫我買左。嚇撚到

2:2果位巴打，我我我

4.5s 頂到

開得7.5b 山雞痂左線

pmed

想派？

山雞竟然1c都無 角球果然係魔鬼

好彩有半格

有冇人派我

真是好彩 等你下口

8.5b

山雞唔刷

Cashed 山雞半格照殺

多謝

呢場波好多機會入到

Whole big 好事黎既

屌你老母!
之前贏個d又輸撚曬
屌你老母呀德
屌埋你鳳凰一角都無

點解我咁傻仔，8.5同7.5二邊，我居然等到7.5高水先買，又係輸中位數，唉又輸幾千

踢就好多攻勢 但山雞仆街 唔刷角

主客和買哂 贏4蚊

好似成日都見到你話輸好多....

都話你嗌乜輸乜

又jer

轉移比我米5jer

7.5 正常都唔敢買細

咪撚玩啦伍寶

貢你jer我la

次次有即場死念難念，睇住由11.5 10.5 9.5 8.5 居然等到果7.5先買

淫欲周子瑜,hehehaha14

pmed thanks , 祝長買長中

估到梨拉😂

呢場好彩開到8角，鬼到仆街

嘻 你派禾未

馬會開初盤角先仆街

岩先跟5到喜欣...

中左半一 輸返角大

派我 下次佢出水提你

5再信梨 88

山雞死賤種

G持了

1900巴塞點睇？

個盤太吸引 似引上盤

巴狗落了

2面睇啦
睇中角細咪12.5 13.5 s多多都買
輸左就乜都覺得鬼架啦

1.維拉利爾11.5角細 中
2.利物浦9.5角細 不中
3.巴塞羅納8.5角細

鐘鐘

潛了，有緣再會

鍾仔

挽留

又有野跟了

我忍到7.5先入b，係估唔到補時先夠角

不要

決定以後係到出，唔係谷出了

典解牙

不過澳假啲角唔可以正常角度去諗

不了

別

鐘仔係萬能鐘

5好

55

去完澳門了？

返左黎 食埋火雞半格啦

Yes

fapfapfap

新年快樂

Jumped

Poil子你都是
最緊要健健康康

iPhone on99

新年快樂 利利是是

鐘子 回來

Me

新年前去左5k,新年輸左1.5k,係未應該停賭

新年前執到5k,新年輸左1.5k,係未應該停賭

唔好唔要我地

Same 新年前執7k
依家輸返曬

鐘蛇

巴半大？

巴個盤又幾吸引

從澳門回來了？

搵痢同巴塞比

貧巴回來未

天滅狗公巴打我派左比你了，
另一個我唔知點比，我冇渣打戶口

特別項目：屁馬入球2.4

恆生朋友頂上

決定買巴塞了

做咩事

代拎 （自膠）

多謝大佬

第一句以為你想鬧邊個 原來名黎

豬死了

巴塞要唔要

點買法

巴塞上盤

睇埋戲同女女食埋飯飯道回歸波台
Btw 手足們女朋友係咪都好怕人賭

你老母哪有女

狗會有無開先今日

半大 得五得

唔

5duck

史特加讓半球咁少

客唔得

呢下笑左

想G

勿推

唔推

全大呢

派完啦

疤開盤要買下盤

派左拉 邊有你份

又練心臟

等埋你買幾多 再買

過完大海然左大錢 派me？

銀行戶口？

跟

我巴半客收息 cash定先

唔掃7+？

貝迪斯先岩

全日唔見貧巴

一定食緊女

星期日下午都無波玩

正常有馬仔

Gun了

再上船先

我岩岩差啲買左巴
見你岩岩咁講

gun

光sir又出動了

貝迪c同路

7點半大

中就抽1個派100蚊發財利是

多仔

祝贏

都lm先

梁國雄議員 me

多仔見到都驚 btw lm

推落疤，富咸，列斯

中一關派1個100
中兩關派2個100
中三關派3個100

列斯同路LM

截龍
各位贏多啲

列斯同路

對

lm富咸同路

meme

留名

同路

G持
羊多啲派多啲

疤出曬MSN

咩事巴個盤回到2.02

有正選陣容？

半細

咁串 快快轉讓1/1.5

隻豬入波 有1.8咁好分

海倫芬[-0.5/-1]
try

全大走唔甩，保守最少4球

疤上盤 3.5大有無得諗

雷豬 首名 特別事項 入球

半大

我感覺到尼馬呢場要爆發啦

買了

海馬蛇點睇比勒費爾德

光速巴係買貝迪斯

巴塞1.18收息

巴上盤

上

巴半大有冇同路

去咗7日旅行無上水 lm新年屠狗會先

要靠巴塞單邊入球

[quote][quote][quote]
lmlm

想要角大

巴塞win

巴 上盤半大全大半客

球半兩球作客。。 不敢

企硬 半大哀硬

暫時得車仔讓球半兩球都敢買

繼續負皮

呢個真， 車仔正氣。 琴日又傻撚左買垃圾利
同埋貝迪斯好似防守都算唔錯

出馬菲奧小心

巴塞 456

拖連奴(主) 對 阿特蘭大(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.82
足球過關 2x1
星期日 4
海倫芬(主) 對 格羅寧根(客)
讓球主客和
客[+1]@1.91
星期日 3
拖連奴(主) 對 阿特蘭大(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.82

客其他

咪玩啦伍寶

炒多次2:6

上呀巴 456

2球無得輸

疤半細全大

好似冇人睇好拖連奴

half away ka

同路了

冇咬人？ 我想買

巴塞買個客客收下息算

疤最少同我羸2粒
4 5 6更好

貧巴你去了那? I miss you

重心:阿特蘭大

移民巴失蹤了

1.98同利一樣回飛

第一球有1.21

俾人屌打

疤半大已死

一開波 角中位9.5

角大已死

有無無咁delay既link

上半場比粒黎定下驚得唔得

-3S

1C

謝了

1c

小花有冇落到場
剩係聽到屁馬同SO9
講波佬

有

大波已死

2C

2角

Small c ok?

半大上啊

c呀

點睇今晚西維爾
睇落頂多輸半

貝迪c頂撚住

作客個種西

疤上盤已死

9.5應該都得掛?

買唔切8.5

nba 兩粒繼續踢

cccccccccc

同利既情況好似

即係點

Molamola 上盤

又要等下半場爆發
上半HEA多

mola mola big ball

刷角啦，屌你老母

下盤咁易又收錢
巴塞點炒到我貝

進球未=.=未進球怎賭..,

3角

3C

B c s c?

占

買左巴的朋友，安息啦，貝屌住巴來打

想問下巴打屈福個陣係咪算副選

係咁刷c啦

Real Betis 10.5c big 半重心

gel頭撚死鳩開啦

咁刷得既

買不到

Iu

巴上盤己死

入波未

傳波都柒巴呢場

頂住 貝仔

頭也不回斯飛

big c之係大波會死

第一隊入球 貝迪斯

巴連傳波都做唔好

點開上盤

係度散步

10.5 了

有D想追貝迪斯NG

巴狗唔識踢早場

巴啲人太攰啦，兩日前打完皇穌，今場比人踢高壓，波都控唔到，點贏

請你一定要入

求奇入夠4球算啦

成班夜瞓 點入局

主fg快入

俾我射仲好屌你媽

拖連奴 細
海倫芬 大

唔刷角點入波

上左Iu號了
btw IU幾點開始推

重係10.5

買咗10.5b就停角

意假角大

拖半大 上

上盤已經唔洗睇

攻都攻唔到

1.88 10.5b iu號

買左拖大

5c

IU號

角呀

拖連奴

等10.5 定買11.5 好

巴塞俾人禁住屌

巴塞踢成咁點開上盤

有波入未

阿特蘭要大呀

我今場都贏千幾呀 你老母7完未 新會然搏存在感？

尋日中完痢伏依加又疤

半和半細力頂

6角

馬會幾點收皮
想入錢

買5到10.5b on99

cccccc半場9c定驚ok?

半角刷夠十個

巴塞真係閪到
買親都咁 唔買就識飛

me2

作客姐

運呢d真係話無就無
新年前連中win 8k
呢2日就輸返曬
仲要呢場買埋疤上盤 開唔到就倒輸

當對家刷到角即係代表巴已經唔洗贏

聖保利[0/+0.5]

唔駛輸都偷笑

買對家佢都勁

等到既 我信

2.5 定3.5

試下半零全四

巴

連波都傳唔好點射波，無射波邊有入波，入啦好嗎！Msn企出來啦

仆街仔屁馬

尼馬廢撚到

單刀都唔入

拖連奴肯入波未

尼馬

G持

又一笑話 疤

球半兩球一係下盤一係避

尼馬死全家

半客收五收到息

疤狗👋🏼

兩個屎士波

客win有難度🤔🤔

第一隊入球主

貝迪斯又係賤種 上場又唔見咁撚勁

連So9單刀都唔識入

Molamola

巴贏一球plz

1.5 b

半客又豬

唉

all 1.5 b

繼續刷角先啦

半0全5ok? 新年流流垃圾疤係要比人屌

唉 巴win 2球得唔得

半場入粒先啦

唔係講笑 客win得唔得

唔得啦
真係HOLD波都有問題啦巴狗

咁都要睇邊隊
上輪摩納哥唔買對唔住自己

拖連奴c呢

巴啲人發完夢未

上半場把握好小小都3:0啦

摩納哥都正氣

疤贏唔贏到都成問題

入多隻角啦

巴狗 好廢

半和

屌 買親巴狗就踢到on99咁

跟左poli 拖連奴2.5 s

半客針

10.5 等高水

海倫芬比力

豬哂

踢完西盃謝皮

疤狗廢撚到

巴個7號好撚廢

唉 上盤
半場一球都無

拖連奴1:0

拖連快刷c啦

巴入到兩粒都收貨啦

阿特

買你又輸

巴 求你放我走盤

疤話下半最少兩球

冰封拖

G持了poli

買左半大
半二全二OK?

疤同拖我居然揀咗疤 屌

訓身支持

荷甲肯入未

你老味對面出d力入粒啦，3.5大波凍過水

巴2:0

3:0 better

阿可唔可以反cup

拖阿特搵個精英出黎入下波啦

2比0食半格好過
利申 讓球和4倍入左 1舊，讓球客大手貨

-5c，角球集氣

巴塞下半埸入4粒

拖快手半大

巴塞想點

拖10c求下你

4:3

費達拿

拖半大我求你 是但搵隊入粒

一陣些又係球半 兩球 大家識買？

冇啦啦轉11.5

拖角大已死

巴3:0 OK?

阿特比人屌打到

deal

阿特我淨係要半格 你快d追和

屌你巴狗開盤冇好野

拖唔入比人入啦 快啦

7c -4

係咪大家都等緊10.5大足水

皇都開盤

8C了

屌一講就有C

阿特蘭大反cup

快手啦阿特入佢啦

屌入兩球，阿追和啦

新年已經輸到喊

疤今次輸盤永久blacklist

激死人

垃圾阿特蘭大咁少射門嘅

唔射點追和反cup

有無ng慢

快啦阿特蘭 唔入比人入啦

心水

特雷斯登

星期日 35 西班牙甲組聯賽 皇家馬德里 對 皇家蘇斯達 1.21 5.60 8.50
有21%收息真係派錢 放係銀行不如買皇啦

Lo

點解曼城要賣hart用bravo

阿特蘭種廢真係

Ni hao

想玩hard mode

冇賣

馬會派錢 巴客勝1.5

盃賽同聯賽邊有得比

第一關已經玩完

睇黎我同派錢冇緣

巴讓兩球

好大陣伏味

仲有無

垃圾巴屌msn老母

拖半大已死

點睇聖e天

米禾爾fg

點解會咁架
下半場都比人屌打

荷仔快入

疤大細1/1.5

阿特反杯係遲早既事

又輸

今季廢到 皇已經袋左個盃入袋啦

阿特半大寫我愛蔡楓華係心口三日唔洗

垃圾巴

Msn 入左幾多球

9c -2

史特加點睇

咁我又想睇喎

等睇

垃圾巴我命令你Msn快啲一人入一球

Barcelona 9c -2

換走denis條廢物了

疤都伏

貝仔頂撚住

阿特刷咩角呀

今晚又要靠你救我

買唔到疤

睇死阿特蘭大實下半場先黎追和

咁踢法，下盤應該Gel得

利申：買上盤，非Gel